麻甩佬真係好唔想結婚

同條女拍左一年幾拖，佢29歲日日嗌結婚

大姐，一眼就睇得出你為嫁而嫁啦，你話你好愛我就話姐，日日話酒席禮金密月層樓加你名。

飯又唔識煮，家務又唔識做，又話生完仔唔做野。

想我娶你，但一諗起之後要日日供養你做老婆奴，做阿四咁款從此困一世身。

諗諗下講真，其實毒撚一個更開心喎。有拖拍我又唔覺好開心，你仲要我結婚

咁咪同佢講

講定比你知好過結左婚之後先知

講過話可以請工人，但想佢繼續做野

同埋生埋仔女層樓先加佢名,因為係家族資產唔係我的。

同埋旅行結婚，d錢拎黎投資仲好啦

一講親就發老脾，真係。。。好似完全無討論空間，叫佢退一步都會死咁。

呢樣真

價值觀咁唔同
有冇諗住搵第二個

本身無。呢幾日真係比佢煩到燥左。

放哂口風叫我求婚，大姐你求我都要諗下啦。

不過我又係到諗，如果呢個係港女共性

我就算再搵個都係咁

其實主導權你到 男人三十單身冇所謂 但佢就黎三十又趕住嫁 你企硬啲咪得 同佢講咁多要求唔結佢仲唔俾你食住咩

我都唔明，依家我揸莊，佢都可以下下好似啅硬我咁款

認真搞到我想分手

係呀 咁醒既你

人生大事
自己諗下今日做嘅決定
餘生要點過
分唔分結唔結邊樣岩都係你先最清楚

嗱 樓主
你講到咁 千奇唔好結呀
結左實後悔一世
29歲佢仲驚過你
搵個18,22好過啦

寧教人打仔莫教人分妻

btw諗下先啦 未結婚就(喉)住曬你啲資產 完全係白日夢緊婚後日日hea 靠你過世 你就以後番工為左養佢 你係出面打工佢又唔知去左邊到玩咁 咁就一世

真係唔怪得咁多男人拖下拖下

要人同你結婚都要比到人信心你係賢妻良母嫁

下下得起個西面就話結，真係痴撚線

我d朋友話條條女其實差唔多

叫我轉哂名先好結(層樓公司名下)

係，成日話女人有兩次命運決擇

一條係出世，一次係結婚

話靠我喎

分手囉，呢種西女人你結左一定後悔

我屌，洗唔洗傾埋第日遺産分幾多成比佢啊 痴撚線，老奉要男人養女人，男人做到成隻狗咁，女人就婚後日日hea周圍去玩，仲話男女平等,平等條毛。下次投胎叫老母比塊閪我好過比碌撚我

真心建議巴打搵過個 條女都係搵你上岸你都明
都可以幾肯定答你唔係港女共性唔係條條女都係咁

你自己都知 佢唔係咁愛你只係為嫁而嫁
日日講到出口要謀住你份身家
結左婚又唔會做野
你自己有答案啦

坦白講男人30-35先開始發揮有大把市場
急咩結婚
假設你條女係好正好好屌既都只係做女友sp既材料
要結婚要對一世既唔會係呢種人
不過講到尾 樓主衡量返自己係咩水平先
始終如果同條女差太遠係好易出現你喺下把位既情況

掉左 佢 有運行啦

呢d女人

好似無樣好
不如講下有乜值得你鍾意？

其實我之前拍拖個d都係拍拍下大家就冷淡哂跟住散，不過成個過程總括係開心既

係呢個拍到年幾，但係開心既程度有所減低

講真，我經濟條件已經算係中產，樣就見仁見智啦

我諗佢都係見佢自己市場流失緊先黎逼我結婚

樣，身材

拍得耐拖

成日話邊個邊個同學/姊妹嫁左唔洗做

同女人講道理咁易咩

yes, 好中point

分手啦

近排好多呢D post

儘早斬纜喇

如果向呢個角度諗
其實真係㗎

佢太追求完美了吧....
咁結左婚都辛苦....

算啦....宜家呢個世代啲女生十幾歲
中學唔比人破大學都比人破硬
就唔好諗咁多了.....

雞

諗住靠人養真係好廢 除非佢打理屋企好出神入化姐

直接講 唔想結婚之後點點點
唔得就分手

人會老會走樣走身材
女人都會你都會
要搵個內心同你同步既

巴打應該係一直都只係無咩事發生未繼續拍住囉嘅心態
但女人就一定諗住有人要嘅心態嫁喇
你調轉諗女人唔結婚邊撚有保障同你哩個case條女冇人包養有撚用咩
哩個落差係個問題所在 （唔係話你有問題，哩個case結婚你要乘擔嘅野好多 唔係易決定 條女就on99 唉 就你啦 冇責任嘅心態）
但你心態未ready就一定唔好結 一定出事同後悔 到時對條女仲衰
諗清楚可以早啲散左佢 唔好拖到人三十幾歲

利申：有近似經歷

睇到樓豬話條女又唔識做家務又要生仔唔做野就火滾
利申:我都比人逼緊倉,就分手

過幾年唔啱咪離婚囉

分你一半身家加贍養費 再加細路仔贍養費

爽呀

好想知女方人工幾多

咁你又同佢拍拖
你同佢一齊咁耐都應該一早知佢唔識煮飯唔做家務
佢29想結婚都好正常，唔適合就唔好拖住人啦

千其咪結 咁就一世

巴打，唔好俾「時間」呃到。拍得耐拖唔代表順理成章要結婚。有人拍咗十年都分手；有人識咗三個月就結婚。
有朋友拍咗一年拖覺得咁大個都未拍過咁長拖。另一半對佢差到仆街都唔肯放手。不過我都希望佢哋唔好散 唔好放出嚟害人
樣，身材，會隨時間流走，如果真係鐘意呢兩樣，講真佢29，新陳代謝一年比一年慢，唔好講結咗婚十年 過多2、3年佢都愈嚟愈殘，出街靚都係靠化妝遮。
男人四十一支花 ，你唔需要擔心，趁而加擴闊下自己生活圈子識多啲人先，總會有理智嘅女人俾你遇到。不過你最主要係睇清楚啲女人埋你身嘅目的，迫婚求埋單嘅女人只會帶麻煩俾自己
一個真係愛你嘅女人，可以唔需要一紙婚書，因為結唔結只係名份上改變，你哋嘅生活都係咁過，唔會因爲結完而有啲咩轉變 除非想生小朋友組織家庭。
諗下你之後嗰幾廿年一返到屋企想見到嘅人係咪你而加女朋友，結婚等於由「我」變做「我們」，真係變做你嘅「另一半」，除咗係生活嘅另一半，仲係生命嘅另一半。可能結婚呢個責任你揹得起，但你開得呢個post，你又覺得佢值唔值得你揹起？

講真飛左佢啦

呢D女有佢講冇你講
代表佢根本冇尊重過你 但你反而係度諗愛佢、拍得耐有責任
都唔明有咩好開post 有咩好諗 定係唔只佢係為結而結 你都係為拍而拍?
點解你唔係佢一發脾氣就屌撚到佢仆街等佢收嗲?

一年幾就叫拍得耐拖？
我拍左三年幾都唔覺得好耐喎
出邊有大把囡囡好過你嗰件啦
聽人講出邊差唔多？
聽人講聽人講
自己唔識出去見識下咩

屌 中出拍片即飛出面搵過個啦

你咁有道理 講番哂出嚟俾佢聽囉

分手啦
30幾歲既男人再搵過個仲好
心諗佢29歲比人飛唔知會點

莊閒不分

講到尾都係各取所需姐 你貪佢樣靚身材正 佢貪你有樓

0 財務知識 + 臭脾氣，飛撚咗佢好過啦
利申：A0

呢啲女人一睇就知係大難臨頭各自飛啦
到時你咁唔好彩落難
你睇佢仲走唔走

咁你經歷點，真係散左定點

下下話養埋佢，開個頭仲要洗幾十萬，又呢又路，要我咩咁重飛

我用幾十萬期權收息，一個月都收萬幾

錢唔係咁洗羅我覺得

呢個真係

sor,我係樓主，改左名

講真我諗樓主你都近30
呢個歲數咩女人埋身都係為錢/為結婚架啦
搵多個都分別不大，但你可以搵個識做家務

有冇愛先 哈利

我對生小朋友呢件事ok既

不過唔係咁想同呢條女生羅依家發生左呢件事之後

我都唔想拖佢，講又好似雞同鴨講咁

唉，真係唔想揹羅，如果條女純粹嘆，我就成隻牛咁仲要睇佢面色

我朋友都係咁講

叫我搵廿零歲又好似有代溝

搵廿六到三十既多數迫婚

呢d結構性問題黎

條女擺明睇中你條件好，當你水魚咁劏
咁本就係鍾意你d錢，唔係鍾意你個人
係咪上網交友識定點？

散左 同之後諗真啲先揀人 除非你想拍下散拖 不過我又覺冇乜意思

因為唔想同佢發細路仔脾氣，想講道理算，無謂做壞自己個格啦

開post嗔下姐，為扑野為感覺而拍拖羅我覺得

都唔會再有個種陪你歷經患難嘅感覺啦
真係同邊個結婚都分別不大
揀個靚同身材好又聽話嘅咪算
但一定要防止比佢分身家囉，乜撚層樓落佢名真係on9

本來都hea緊條女攪結婚，上星期我做個大手術，女友好照顧我，都覺得值得比佢開心下，
（利申不擺酒)

成個婚禮預會用幾錢？

朋友聚會識

出黎歡送一位人兄WH,之後車條女番屋企識左

兩萬鬆d啦

咪on9 la 落唔落名唔係咁大關係

幾年後有冇名都可以分你一半

中出即飛

你有條件，係佢冇，唔洗同佢傾
講出自己條件，你肯就結，唔肯就byebye

樓唔好落佢名
Tum佢話會幫佢供首置，唔好浪費佢個quota

結婚就：
拖住先
同佢講我要個要生完仔做野既女人，要做家務

或者，你可以好似我咁：
同另一半傾好，佢主力搵錢（佢係我幾倍人工），我幫佢同自己投資+打理屋企+ 自己番工（因為我投資叻d)

我們平時洗費係股票搵錢番來
唔擺酒，錢拿去投資

我仲每季俾番個回報增長佢睇，一份簡單financial report

Btw 你女友係唔係中5畢業個d?
一般u grad情侶 都唔會有你呢個情況

做男人慘過死
結婚對男人黎講有咩意義

咁大獲，但係係呀公剩落既，有哂平安紙

唔係婚內財產，咁都一半？

除左條女唔識煮飯、做家務，平時大家相處有無問題？
咁拍拖個時係咪全部洗費你出晒？

增加2個人合作度，而唔係短視一個人做死叻一個享受成果

你地係一個家來
如果公司有呢d人你都會爆佢喇

身邊有幾個例子係大學情侶10幾年長跑跟住分手，男方秒娶20頭後生女 feel到樓主應該好快會分手

貪得人樣身材又嫌人貪你d錢 收皮啦 柒頭預左冇真愛

長跑收咗皮，冇曬感情基礎
我都娶後生女好過

岩
樓主唔好分手呀
唔想做你契弟

唔係喎，佢八大中依家最出名間大學畢業喎。

反而我揸野雞topup渣喎

咁你配合得咁好梗係好啦，但有冇諗過賺唔到錢個期點，好似好監介。

條女搵得一條水魚，證明有能力繼續搵個另外一條水魚埋單
咁佢下半生就唔洗再煩

你估大陸咩婚內財產

佢俾綠帽你戴 打你 做咩都唔影響佢分你一半嘅權利

this is hong kong

講埋 贍養費 有小朋友嘅起碼分埋你每月一半收入

唔係話嫌貪我d錢

正正常常合作模式我接受到

一野硬掘我真係寧願做你契哥算

係咪讀hku但家景唔係幾好既公屋妹？

想層樓落佢名都唔交吓戲
仲大大聲話想結婚之後唔洗做
婚都未結已經咁大牌
結完肯定指撚住你個頭點你做野

樓主搵過個仲好,大把女狗衝
搵個正常樣,性格好啲既仲好

我都怕，所以要做功課
無理由讀到書，有事業心既女仔會話唔番工

我諗樓主講緊BU

如果有小朋友
阿爸阿媽其中一個全職湊仔係好合理既
係太多窮撚又學人生
先搞到雙薪家庭變常態
請多個工人幫手都冇咩問題
因為買餸煮飯 打掃 換片餵奶沖涼 仲有時要帶bb外出 一個人做係好辛苦
等小朋友再大d 仲要陪玩、幫佢啟蒙

就怕你條女到時唔係請個工人分擔
而係將媽媽應做既事都推埋俾工人
自己就去同姊妹shopping high tea 船p

未一樣分到你 如果你公司名

樓主有層樓 玩到35歲結婚都唔遲啦

我都面對緊同樣情況.....
好頭痕.....

浸大，佢屋企小康啦，姐係自己搞得掂自己個d.

唔識煮飯
唔做野
同你結婚做咩？
入來分身家？

所以條女應該迫完結婚，就即刻生仔個d
驚死你結完交差就離婚，佢無小朋友分少好多錢架嘛

唔好結
我家姐同你條女好似
脾氣差 又多黑歷史 aa級 日日迫婚
搞到條仔終於忍唔到

同佢結婚 買樓 去外國擺酒
我相信佢好快會頂唔順佢d臭脾氣

絲打好叻

呢d 女人拖到佢40歲先踢佢走， 未結婚就話要呢樣嗰樣，一睇就知唔係好女人， 結埋婚真係害足3代人，你自己認到都要為子孫著想啊

大家唔洗再覆樓主 根本抵撚死
條女有樣有身材有學歷咁好條件點解要揀你?
除左有錢都搵唔到你有咩吸引人既地方啦
咩人咪揀返咩人囉 你自己都睇人外表咋嘛

成班A0連登仔比意見
我都係

巴打你咩情況呀？
你地拍左幾耐拖？條女幾歲？

愈來愈常見呀.....

哦，我認我柒頭羅咁

我天生就係要同人埋單，咁好未？

呢啲女，算把啦

屌，ed 女都係想搵人埋佢單姐....中出即飛

拖到四十，我都四十幾喎

未拍啦....
不過我都係30出頭
搵女友嘅年齡太細又有代溝
太大又怕太現實...
都怕係搵到個為埋單.....
不過都係搵到先講啦

根據劇情發展 條女好快就會乜都話好
無論結完婚繼續做野 定層樓唔落佢名 佢都會話好
然後你就心軟覺得佢改過
結完婚就

條女好蠢 俾你知哂底牌 想做大食懶
就算聽日佢千依百順 後日就會變返一條臭港女
呢啲係性格 29歲係一定無可能改得到

寧教人打仔莫教人分妻 希望你娶左佢唔好放佢出黎害人

另外婆媳關係點樣？唔好俾佢從你屋企人度入手呀 否則

再差嘅女人都有人要 唉 香港男人真係 ...

我唔明白你仲有咩要諗，隻豬又唔係俾你，性格又閪，又罷到明搵你埋單，仲有咩討論空間？

我老豆老母完全放仼我自己選擇，

咩都話好個種人。

又唔係一齊住，所以佢地都無咩意見喎

咩撚都唔識做,又想婚後做少奶奶,呢D女人你都肯埋單,巴打你都算好野
求下巴打你盡快埋單,唔好等條女為禍人間

好似無嘜

我嗔下姐，多謝咁多位巴絲打關心

歸你名下係你財產

市場上，點解充斥住咁多呢種女

正面啲咁諗
佢值唔值得你努力工作 然後賺錢養佢
始終你一開始困擾果堆野都只係錢解決到既問題
其實好濕碎 定係條女有其他麻煩野先令你咁抗拒？

其實樓主無問題 係樓主老豆老母有問題姐
生到樓主咁柒 成世人都唔知咩係真愛
但又鳩痕想搵大波靚女扑野 咪焗住要埋港女單[/size=3]

真係有代溝嫁

我個ex,3年幾前拍拖先18歲

真係無咩話題

扮咩丫。唔想負責任就直接同人講
無謂嘥人地時間

巴打又係有車有樓，高薪厚職，怕人分身家？
咁真係要帶眼識人，唔係就會好似樓主去到雞肋位就後悔

因為好多女人就剩係想玩想刺激
但同時明白自己想繼續過唔駛辛苦嘅生活就要有個有錢老公
所以玩到就快30就要搵定人埋單了

唔值

錢已經係最大問題

係呀
啲同事大多細我6至7年以上
佢地嘅世界同文化同背景真係差好遠....
我先明白咩叫代溝......

唔想付咁大責任

如果佢有樣有身材性格又好
就唔駛到29歲都要忙住搵人埋單啦
食得鹹魚抵得渴
你班兄弟講得啱 你再淨係用樣同身材做條件
下一個都應該差不多
女友同老婆係唔同

建議你一係哽左佢
一係搵過個 下次將個比例調製吓

樓主自己都唔係好啦，咪又貪人外表，
你自己唔係識愛人，又要求人地真心愛你，
你都係分手搵後生女玩，玩前唔該同d女開宗明義講清楚你係不負責任，唔會結婚，你情我願咁玩，咪拖人

你自己都知答案啦講真, 時間唔等人, 唔好再拖喇

原來你有哂答案純粹想呻下

咁屋企人會俾錢你籌備你條女個世紀豪華婚禮，點都要過下目個新抱順唔順眼啦

仲要對一世㗎，搵個夾到性格同有智慧嘅女人啦，身材同樣呢啲好快消失，到時就無意思

我無車無樓啦
高薪厚職就見人見智
分身家就無乜諗
不過係怕比人埋單時
對方同自己根本無愛
就只係為埋單而被埋單呢

咩叫愛？

初戀？經曆生死？

定係荷爾蒙爆上個d叫愛？

感情我係有，理智上我覺得不能接受

你拍拖唔睇外表？？咁違反基因都講得出

咁咪直接分手。 無謂嘥大家時間

知自己柒就搵返d差唔多lv既女
係要搵個樣靚身材正
咁咪承受返佢貪你錢呢個後果
呢個世界邊有咁著數架
唔貪錢 樣靚身材正既賢妻良母唔係無
係你都冇本事溝姐

做人做狗自己諗啦

唉，我真係想安安靜靜旅行結婚算

咁你唔好嫌人睇錢啦
既然係咁 快d放手啦
咁睇外表 出面大把囡囡等緊你
講咩結婚姐

巴打愛既定義係？
親眼見過好多港女為錢份上，就會扮到好鬼死愛你、緊張你，無左你就唔得
當事人係咪就會受落d？

你又岩喎，柒是原罪

我真係冇本事，係我問題

快啲結，唔好放出嚟害人

所以成個post既重點係等價交換
巴打明顯用緊100萬，買緊件值100蚊既貨
記住要止蝕離場自保呀

唔係我話結

條女迫我結，拍左年幾拖咋

你掉反頭諗你係我你會點

睇外表無問題
你本身6/7分咪可以搵返個7/8分囉
屌你得2/3分又想要溝個8分既
你咪用其他條件eg錢補返你相差左既分囉
不嬲搵另一半都係搵返差唔多條件既先有真愛
鬼叫你咁貪心咩

如果你真係好愛佢咪結囉但係只小俾佢知你想佢做野搵錢
如果唔係太愛就byebye 啦

你條女咁多要求，坐底50-60萬真係走唔甩
有frd之前係四季擺，四季大個間ballroom，min. charge 75萬

既然咁唔同步咪分手囉
講到自己咁慘，你點解唔直接d話你係唔中意負責任既人？ 你自己出去玩大把世界，咪拖人咁賤啦

認真，真係唔好結婚，婚姻冇咩意義架喳，除非你想生，但而家香港咁樣真係無謂啦

你見過我，我話我柒喎

咁咪柒分羅，唔識中文數字

照你理論，柒分搵返八九分無咩問題掛

好港女喎

好密

但我一講我想結婚之後點就即刻發脾氣喇

結左之後咪使諗住掂佢

大家半同居狀態？定條女好大食？

此post已完
乖乖地埋單算啦
一陣佢搵到第二條更加有錢既水魚你就連隻私家雞都冇埋 又要再搵過

我唔想拖嫁，我理智接受到我會肯結

問題係我理智真係完全接受唔到

我想拖就唔會諗我想結婚之後點啦

一野甩左啦

我自己一個住，好多時都會上黎訓

我好大食

佢set 佢嘅條件你set 你嘅條件
夾唔到咪唔好結住先
睇下邊嗰急
唔企硬俾你地結到你都係死

你係絲？

好明白 次次都話會改 最後

set一百萬樣條件都冇用啦
結左婚之後 擺明唔跟你d條件又點

婚已結 理撚得你

拍左年幾拖就結婚 會唔會快左少少

或者我傳統啦 我覺得要穩定基礎先會結

即係巴打都係偏向會結架啦，咁仲煩黎做咩？
已經可以case closed
安心去比6位數禮金落訂
求婚戒指budget預幾錢？

30歲大食到一星期幾次？
仲未扑厭？

咁層樓唔落佢名樓主已經贏一半

飛左去啦

未呀，我細個仲癲

都話結左婚 已經可以分你一半

都好話我想結
同佢去婚展book 咗影相
條女一年後話我一箱情願
最後仲分埋手

本身想同佢傾下

見到佢西面樣即刻想走

其實 女人揀伴侶睇錢 都係人類基因o既選擇

唔結婚呢D上網講就口響
試下條女西面話一個月唔比屌
咪又係死狗咁拿拿聲簽紙結婚

book左幾錢？最後無影到有無得退？

一日七次郎？

係又點唔係又點姐

咪傻啦
拖到條女四十歲嗰時樓主要唔係後生啦
晒時間嚟做乜

所以樓主好有性福，條女係咪E cup+24吋腰？
條女幾高幾重？

其實兩個人一齊最緊要係咩？愛啊嘛

唉 唔講咁撚多
你快啲埋單
唔好放出黎害人

好老實，似乎你都唔算太愛佢 搵個適合自己架啦，唔好諗住佢會變呀

其實除左有錢 冇野好過條女
仲要唔肯結婚 要你何用

老實 男人如果有能力有實力既 真係要睇定d 摸清條女值唔值得做自己另一半 我同兄弟們 語重深長都話搵老婆有2個要素:

1/ 會唔會拎你生活變好? 單身時生活無擾 有閒錢享受 日日開開心心吃喝玩樂 結完婚 一人養家搵錢都算 但放工返屋企做奴隸 睇人面色 聽埋d冷言冷語 咁我為結婚?

2/ 條女自唔自私? 有無機心?人無千日好 到你有病經濟出問題時 老婆會支持你照顧你 定會採你幾腳

亦都仲未計外家既環境態度
兄弟細心諗深一點才決定 而家你渣莊 有能力大把機會唔駛擔心 分手可能痛一時 結婚會痛一世的 真心見唔少咁既情況

又係wor，如果真係好鬼愛條女，真係會想盡辦法去滿足條女既要求

中出換畫

日日去玩唔好？
條女嫁比你後都會品德大降

不如中出再分，日日去溝新女

1.一定唔會

2.咁佢又無咩機心，係狼姐

外家環境佢兩老有個公務員都可以自己搞掂自己既

唉。我想結

打錯，我好唔想結

哇！呢d囡真係咪搞

樓主既情況
好似最好搵離過婚既女人
肯定唔催婚
26至30歲女人，真係個個一拍就催婚
除非搵24至25歲，但呢啲又未必夾

供完嫁喇

巴打講下佢本身番咩工？

咁佢又幾正既

濕尻HR

其實過左25 d女已經開始心急
有朋友25歲，識左個40歲既中產就拿拿臨搵佢埋單
要求廿萬禮金，層樓加佢名咁
宜家住二千尺大屋，日日唔使做

我有18cm喎

上得黎呻通常都分唔到手

愛你就唔會講好晒d條件再逼婚

我二千一百呎大屋tim

但係我得三十零歲

身材係點，咩cup

渣乜莊呀 依家條女擺明開到聲要樓主埋單啦
你試好絶決同佢講唔結婚睇下會點
條女即刻搵過第二條水魚拍拖啦
樓主一年後應該會收到條女張喜帖話佢結婚

好啦總之

條女下下講層樓要加佢名，你其實會好辛苦
尤其層樓你屋企人有幫手買，加左佢名都唔知點同屋企人交代

利申，經驗之談

過多幾年，你朋友年老色衰
中產老公包二奶，逼你朋友隻眼開隻眼閉
你朋友幸福得三年
呢個完整故事係我姨媽既人生
我好心涼
由細到大佢都恰我媽，真係報應

。。。你娶老婆命要受氣

係我就唔結

婚前求緊你娶佢都咁嘅款

婚後。。。 好難想像

巴打好自為之

有d嘢，食過咪算囉，長揸就笨實啦

但樓主又想要隻高級私家雞 冇得唔結

分?

信我 唔好幫佢埋單 否則你就係有份做壞港女性格既人

Btw 有權揀但唔揀 後悔一定係你自己

戇鳩仔，咁唔鍾意就同人講，快啲分手，咪拖住人

29歲都高齡產婦啦，女人再老就好難搞，想結婚好正常，反而係你拖住人有問題。

百貨應百客呀，你覺得難頂唔代表其他人唔要，快啲分手啦

為錢結婚嘅女人根本唔怕男人包二奶，
個男人少D返屋企，唔使應酬佢仲好啦，
衰D大不了離婚分身家。

你個名

其實我覺得愛唔愛對方
日久見人心
都睇得出嘅
例如對方嘅行為係咪顧及自己感受
講過嘅野記唔記得
做出黎嘅野係咪真係為自己好
不過我都幾怕你講個類好虛偽嘅人
可能對方真係太好戲會被騙
但我性格如果比我發現對方呃我
我就會非常反感個種
因為我覺得愛對方
對對方忠誠好重要
所以我比較鍾意啲簡單開朗嘅人
不論做同事,朋友定情人
成日提防住做人太辛苦了

事實丫 29歲對男仲有大把時間玩 等陣娶左就冇曬成世自由 冇35唔考慮結

呢啲女人無智慧

你地生出黎嘅後代都只會係敗家仔

我都覺得佢女友一定要大排延藉個隻....

可能樓主個樣柒姑碌，有樓都冇女敢要

HR 唔怪得咁撚閪
佢就擺撚明搵你埋單架喇
出面樣靚後生性格好既女大有人在
你得果3x 驚搵唔到個好過佢咩

我姨丈為養外面二奶，一毫子家用都冇俾
我姨媽又老左，成世人冇返過工
咪靠我公公婆婆補貼
我姨媽唔肯離婚，話一離就乜都冇
住緊既大屋都唔係我姨丈名

樓主
小心身體

咁點啊醒目仔

其實層樓加你名係咪因爲諗住會離婚分身家？
如果唔係冇必要要加名

咁既女人千其唔好結 一定後悔

講真 如果條女你唔係真係好鍾意
就算佢冇催你都唔會想結婚
一個人自由自在冇乜負擔咪幾好？

我識大把女結左婚都想繼續做..樓主搵唔到就話無..on99 你唔想結咪唔好拖住人囉..又要怨又唔解決..成個廢老咁

係囉，點解要加名
真係諗極唔明

樓主典型用下體揀女友
要樣要身材就怨香港冇好女仔，有好女仔你咪又係嫌人地唔夠靚
人地貪你錢好正常姐，你咪又係貪人地副body？
各取所需就唔好一方面埋怨條女幾差幾差啦

喂喂上面d人唔好亂畀意見
就算層樓無落條女名，條女都有資格分你身家架，只要證明到層樓係樓主嘅
除非你將層樓送畀老豆老母，層樓唔再係你就唔同講法

同埋佢結婚之後唔做野，唔知離婚後係咪有贍養費呢

咁其實你唔係唔想結婚 係唔想同佢結婚啫

極品

一早有人講左啦喎

易d分掛
無名嘅話要上庭9up一大輪，律師費都蝕晒

如果係婚後唯一居所
一定分到
不過要睇婚姻年期
五年內婚姻係25%
十年以上係50%

小多士心水清

好似條女咁優質既私家雞買少見少架啦
樣靚身材正 u grad 小康之家
樓主仲唔埋單等咩呀?
不過樓主你呢條水魚都好錢
有家族資產 住二千呎大屋
你地真係好襯

佢有俾你屌架

只想食散餐屌好西

唔係我想拖，我都唔想拖佢。如果真係唔岩

我大把世界，拖佢好咩著數

至少三十圍話

拖多幾年先分手因住條女癲左攞刀砍你

樓主 唔好結！！！我已中伏

臭西一名
玩完好走

家族資產咪棟村屋

你想要既話可以兜入新界睇睇，全新界應該有廿幾萬男丁岩你

獅子開大口咁，我唔想同隻河東獅結

認真 飛左佢啦
木門配木門 竹門配竹門
女人唔識做野唔識煮野 又無錢無能力
就應該搵番個唔做野無錢的男人
就算係女人都識搵個更好的
你有料的點解仲要養個無料的人？

飛撚左佢啦，呢d八婆養唔熟

其實個個巴打都叫你分手
你仲有乜要考慮？
先一年拍拖貨仔
愛到要生要死咩

唔好on9
男丁唔代表有屋？
OK?
唔好成日搞到d人以為原居民個個一出世就有樓

因為樓主鳩痕囉咁簡單
最好係大波靚女同埋好中意錢既

咁大獲，咁對有樓男人咪好唔著數

咁又唔係個個，呀公都分哂地

不過買達地起都有著數啦。

咁我又唔係好勁

哈哈

咁你係咪丫

做咩咁嬲嬲豬呀無啦啦

轉俾其他人咪得
我層樓係家姐名，我都講明唔使女友供樓
我女友同我網上識，佢好有事業心
自己想買一層自己名
話有乜事就有避難所咁話
老老實實，有樓男人最好真係搵返有樓女人、或者會買樓既女人
對下一代都有保障

啱呀
樓主柒頭一個 野雞top-up grad 係有d錢咁 咁有料點解養條得個樣靚身材好 bu grad搵得兩萬頭 父母公務員既女姐

我梗係啦
我咪你條女囉

果然....係咪大家一齊夾?!
30圍唔平呢
有錢都唔係咁洗吧.....

可能加左方便d,

係咪都劏你一半

唔洗1/4

典型埋單

夾？！我都未聽過係佢把口出過呢隻字

乜就係囉....都市人好多真係咁諗
我都笑左....

我成日都覺得
個女人有心
出去食飯洗錢唔多唔少都會夾返
更何況係擺酒擺幾十圍.....

你冇地，買黎起都著數好多啦係咪

有優勢嫁

不過劉皇叔死左，村界外就難搞d

圖

屌你都哂鳩氣

你條女夾番錢？

唔好拖人 係分就快

明知仲結仲on9

哈哈，係羅，應該養你？

飯又唔識煮，家務又唔識做，又話生完仔唔做野。
咪同條女結婚呀，做壞市呀

呢d真係早有預謀。屋都轉埋名

百貨應百客 佢比咁既offer 你唔要就第2個上架啦

好認真咁同你講，香港女仔有樣有身材識執靚自己嘅，九成同你條女一鳩樣，呢個係俾港男寵出嚟，佢地個思想模式大部分都係咁，你講什麼遺傳因子，佢呢啲八婆一定教件垃圾出嚟激鳩死你，敗晒你啲錢，一係生個靚嘅女出嚟又學你條女咁樣淨係識搵人埋單

一係你就認真啲去識返啲好女仔，我相信仲有好多本身個身材同樣唔錯，只係唔打扮嘅女仔，咁樣就唔影響你個遺傳因子論

呢個係取捨問題，諗清楚啦巴打

絲打報名上

大家費時罵喇
因為罵都費時

應該多謝巴打食左件垃圾
唔好污染人間

想問下各位巴打
如果我自己係學生 成績幾好 將來都搵到好工 條女就未必 佢都幾聽話 雖然有時候發下脾氣 但又識煮飯 做家務 佢這希望第時唔翻工 如果我搵得多錢 佢就話搵啲診所工 希望輕鬆啲 但都有有啲嘢做 如果搵得唔多都會翻正職 唔會話分手 大家覺唔算唔算港女

想問下各位巴打
如果我自己係學生 成績幾好 將來都搵到好工 條女就未必 佢都幾聽話 雖然有時候發下脾氣 但又識煮飯 做家務 佢就希望第時唔翻工 如果我搵得多錢 佢就話搵啲診所工 希望輕鬆啲 但都有啲嘢做 如果搵得唔多都會翻正職 唔會話分手 大家覺唔算唔算港女

我條村太偏遠了
好少少嘅路都無一條
起左都無用

以前拍拖都會㗎
唔夾多都夾少

樓主結婚啦，睇你咁撚笨柒，唔比人搵笨都對自己唔住

笑鳩你一世

講得好

好人好姐做咩要做輕鬆d既工
無人厭錢多既喎
我身邊都有朋友番診所
我真心覺得佢地唔知諗乜9

你邊到睇得出我咁撚笨柒呢

但家務佢做 飯佢煮
如果翻正職 咁好應該一人一半做翻？

唔識合理，大把公主，講明唔學先可怕

你唔係笨柒你仲上黎呻？ 講咁多廢話你最後咪又係覺得自己離唔開呢個女人？

我覺得你唔結婚枉為笨柒

我最撚驚係咁，但唔識打扮要係邊到先搵到

好人好者做咩有人唔做要做奴隸?

如果搵既錢足夠生活外又有儲蓄
要再多既錢都係無用
生活模式問題

咁我結咪真係自認笨柒

所以我依家唔想結，咪代表我唔係笨柒

而巴打你咪睇錯我係笨柒，咁你咪笨柒左？

認真講句
睇你講野覺得你而加本身都未玩夠唔想結婚
比到呢刻搵到個好女仔 你都一樣唔會想結住
唔想負責任就唔會想結
你需要既係定性 然後去搵個你愛到會想主動結婚既女人

其實樓主講真 如果你搵到個同現家女友一樣咁索又身材正既女人 你係咪會拿拿聲分手追呢個？ 如果你係既 就分手唔好結啦 為左要個肉便器唔洗結婚既 覺得樓主你對現家女友純粹係肉體上既慾望 根本未必真係對佢有感情咁

我果d朋友無儲蓄無投資
有投資有錢搵 番份得閒工過下日晨我明

樓主個post高汁
由頭睇到尾
學到好多嘢 ... sad... but true

你都係怕寂莫先同條女過日晨者，
唔想結咪分手囉

兩個中佬中女搞到成件事交易咁肉酸有乜謂？

No no no
我既意思係條女咁極品你都可以對到佢一年幾然後到而家先上黎講
簡直笨柒到不忍直視

咁又唔係喎，真係好女仔我會結喎

咩性格先，同我條女一樣咁我追黎仲咩

哇哇哇，呢個簡單係賤到無論

正解
嗰位心涼巴打真係單純

你而加講就咁講姐
要去愛一個人唔係因為佢好你就會去愛佢
你條女係衰在西面+唔番工+唔做家務
咁菲傭做到哂你係咪會想同佢結啊

搵個賺錢多過妳囉

呢啲事 一直喺度發生緊
只係其中一個case
我相信會有更多更worst嘅case

咁咪分手囉，痴線
你明知宜家個女朋友達唔到你要求，你又唔想同佢結婚，仲唔分手等咩？
想騎牛搵馬？

同埋睇你啲留言唔覺得你愛你女朋友，似乎兩個各取所需，大家各自有張計分表計住對方值幾多分
睇見都辛苦

你條女驚過你啦
29歲重未嫁得出

係，好辛苦

垃圾都娶

到時候結左婚

日日係你屋企同其他男人扑野

下。咁玄，好先會愛嫁喎我

一句講晒，你唔夠愛佢，早分啦
如果好愛佢既 聽到呢d結婚說話 開心都黎唔切

你啱

講得出唔識，潛台詞就係唔好諗住叫佢做

一紙婚前協議
雖然唔一定幫到手
至少試到條女

矛盾只因深愛著 你知嗎
誰尋覓愛的一個人 然後不嫁

係咪又係俾呢首歌荼毒咗？

有時候唔使
同條女講，層樓係父母、親戚名就得
睇下條女乜反應
當然，有樓男人最好搵返有樓女人、有心買樓既女人
呢啲女人先最有可能係真愛

我反而想快啲揾到錢結婚，跟住我養佢。因為佢份工都幾辛苦，其實我覺得你個情況係你都唔係咁鍾意佢啫

利申 大家啱啱出嚟做嘢，佢人工高我差唔多一倍

心

但假如佢又識煮飯又識做家務又唔日日叫你加名，你會唔會同佢結婚先

28歲先同樓主一齊 好難仲係處姐 咁在意就唔撚洗拍拖啦

好多港女都係咁架喇！！就算第時佢照做野，咪照叫你比錢佢洗！
到生左之後，佢地會厭bb 煩，話零願做野，唔想湊仔

睇你有幾愛你而家女友，樓主你自己就大把巿場，要搵個講道理既就難啲囉，睇你願唔願意投資時間落去搵，或者介唔介意單身囉！

有啲男人好介意自己一個，如果你係呢種人就惟有照要你女友

男人 30歲先係開始
你件野29歲重咁既態度 你唔使咁急wo

唔鍾意又拖住人
諗住上連登搵班「女人係雞係公廁」會員認同
好柒呀
同年紀有能力有家底嘅女人唔會睇得上你
咪諗住搵true love啦
好女人一早俾人mark晒

咁係你當人地係免費雞姐

喺香港識諗既都唔會結婚啦

會，一定會

其實你都應該唔係好鍾意佢姐
分手啦

乜撚野年代，仲寧教人打仔莫教人分妻
合則來不合則去嘅嗱，更何況佢唔係妻

空姐？

咁你係想要個工人啫

講錢係好濕碎問題既人，應該從來無為錢煩過，一係屋企有錢，一係做野平步青雲無乜挫折，一係天真無邪既小朋友

唔識煮飯又唔做野,淨係識洗錢

論態度的重要性

其實冇共識都結唔到啦

即係最好要搵個倒貼既

其實好矛盾 諗起婚前婚後個個轉變

仲等咩嘢？

咁咪分手lol

好似樓主仆街啲wo
貪人樣身材 人地明買明賣
樓主試完又唔想比錢

求你唔好放佢出黎害人

試完唔啱就要走, 又唔係簽左合約
男歡女愛, 合則來不合則去好平常

感情問題唔comment, 不過有幾個法律冷知識話比大家知

離婚後分家產個起點係一人一半
但會睇埋個婚姻年期同埋個財產係咪婚前已經擁有

同埋分身家係唔會睇理由
即係話就算你揾錢多d而佢有外遇的話
到頭黎都要平分

樓主試完岩又唔買 唔岩又唔走wo依家
想食霸王餐

佢自己連老婆的本份都唔做想你養、你諗下係咪叫做另半

拍咗咁耐先不滿

仲要有樓

你既世界係朝早生完仔，夜晚就要識行，第三日養埋你？

搵過個啦 都痴痴地

其實真係好多女仔偷食，時代唔同，咩女仔專一d真係唔好信，大家帶眼識人，唔好怕計較，怕俾人話唔夠大方，要識保護自己

咁樓主知道唔會埋單 仲唔分 咁即係點？
仲未試完？

我有講過話我唔分，或者分？

有好多野唔係非黑即白嫁細路

明唔明咩叫結婚！樓主適合叫雞生活

一定有啱你嘅 性格又好

兩個人一齊一定要性格好夾

諗野好同步

如果佢老奉要你養嘅

我唔覺得佢真係愛你

佢愛你就會想幫手

到時你唔想佢辛苦 有錢到唔洗佢做

又係另一回事

咩你貪樣佢貪錢

你都戇鳩嘅

依家拍拖講感情呀

樓主就係對條女有感情依家先會煩

唔係神撚早飛左佢啦

樓主 如果唔係太愛佢

可以愛到會無私奉獻嘅

早啲分手 比佢搵第二個

又唔洗搞到自己個人咁撚煩

咪聽佢地on9 唔落名 如果離婚協議無指明要分係唔撚洗分

利申:老豆老母搞緊離婚

追完post 樓主呢個根本係思想問題嚟

大家諗嘢都唔一樣 價值觀唔同 追求嘅嘢都唔同

再者 佢比到你嘅只係佢嘅身材樣貌 除咗呢樣會隨時間無限貶值嘅嘢仲有乜?

如果無 咁結婚為咗乜 真係同佢賣單咩

利申:一路都覺得要搵到個思想一致嘅先結婚

咪撚制呀巴打
結婚之後成個關係就不平等條約
到時有撚排你受

搵過件仲實際
雖然我都好憎港女但未必件件都好似你果件咁惡頂
單身下先囉，你都似幾好條件，唔撚愁無女啦

根本樓主就賤條女就懶

中晒 男既淫賤 女既貪錢
兩個都咪出黎害人啦

陣間又出去同佢去睇戲食飯

我諗下點搞先

Agger
自己咩人咪遇返咩人囉
一開始都係貪人哋有波樣靚可以日日屌
自己30歲個ex得18歲 食妹妹仔
話拍左年幾拖已經係好耐
即係之前都食開散餐啦
以為有啲咩咁威水
咪又係屋企人留返嘅村屋
我都未見過有錢人會真係話自己埋單/結婚好貴
幾十萬真係唔算係啲咩錢
就算明買明賣人哋最後要負責任都做得好好睇睇
一係就分手
唔會好似樓主咁未食夠又唔想找數

去讀書做義工識另一個啦
上進有愛心 好過靚女大波，你都屌過晒啦
其實你都總結咗條女嘅缺點，差在分手嘅決心
條女根本就係想搵人埋單，要有樓有錢揸手

我又冇話我好威喎

你勁過我覺得我廢好自然丫

真係唔愁

唉，我話唔愁又比連登仔屌嫁喇

好mk嘅圖
但又講得好中

仲有感情既

人非草木，誰能無情

屌條友聽佢講野都知唔係咩好人啦
同條女跟本天作之合

成班用下體諗野既麻甩佬係到圍爐講結唔結婚 又話條女逼婚分身家乜乜
根本男係嫖客女係雞
你地最多係交流叫雞心得咋
唔好侮辱左結婚啦
結婚既前提係要兩個人真心相愛

一個人唔撚識增值自己就算撚數喇，做吓酒肉朋友就算，唔會多考慮，都唔好接觸咁多tim

非也 巴打不過遇人不淑 懸崖勒馬吖

我就係個老襯

我真係恭喜你呀！

講到佢都唔係好野
唔想同佢結婚
又同人拍咁耐唔散
樓主咪又係唔方好

樓主今日同囡囡去街去成點？攤左牌未？

咁你咪做毒撚囉

又話自己生得肥同醜
有人吼你咪偷笑

跟本係你on9
過左25歲既女仔要黎做咩
過左25歲 青春又冇 處又冇
女人最重要個兩樣野都冇 要黎托

結婚前條女都唔係處 結婚後點擔保唔會離婚
仲要層樓落佢名 佢真係痴撚線

呢啲女點溝得過呀

拍緊拖加乜撚嘢名呀？層樓關佢撚事咩
要諗加名，等結左婚先再諗
更何況，宜家首置名咁重要，仲諗聯名咁on9?

拍咗年幾叫拍得耐拖

其實E家呢個世代我真係好怕結婚。條女本身就分分鐘千人斬，PTGF。唔係處又當男方係兵咁。又多多要求（未結婚已經要講分身家）。到講結婚禮金，酒席又要求多多。你係處女嫁比我就話o者。到結左婚你又貼返自己屋企。一陣唔好彩結左婚之後佢出去勾佬激完你話離婚又要分身家，又或者生完個仔女唔係你既。我真係諗唔到結婚既理由 ...

咁撚多廢話 咩人咪識返咩人囉
自問自己有料洗揀呢d女 無料就收皮啦

讀BU，仲要做HR，真係有講到咁高質咩？

如果條女真係諗住同你長跑其實加唔加名無分別

你覺得無問題就得。

落唔落名都分到身家架

29歲先咁既人工低學歷？

屌 咁都講得出條女跟著你真係喊三聲
咪拖撚住人啦 拖到29歲學人講真愛

已經幻想到第時佢生埋，更加以為自己揸住皇牌個格

分手要狠

層樓梗係唔好加佢個名喇 咁想叫你加擺明就想離婚同你分身家喇 真係愛你既話就梗係會等你自己主動提你 點會講出黎要你加

有個朋友屋企就係咁，老母個性格西到不行又日日指住個老公黎鬧，連仔女都諗點解當初老豆會娶佢
原來後生果陣又係貪人樣靚身材正唔理性格（不過唔貪錢嘅）
有埋仔女離婚就更難啦，娶錯人嘅因果報應會落埋下一代，遺害你下半世，不過冇所謂啦，你鐘意做M

企硬啦

唔好上咁多連登啦
個老婆又要靚又要處女又要身材好又要賢良淑德唔貪錢
大佬就算有呢啲女人都唔會揀你啦下話

直接飛啦，冇野需要考慮。
講真你有樓，根本唔洗結婚，
個個星期帶唔同女返屋企都得啦

你姐夫好偉大

當然唔會咁完美。但都有唔少衰晒咁多樣

你似幫人埋單喎 一年就結

得啦唔洗講，你無心結佢又唔理解你，一定無好下場
BTW大部分女人一過廿五普遍郁會有呢個跡象，我做旁觀者都覺好嘔心
咁既女人你都頂到，好靚架？

好認同, 我真係接受唔到...特別是E 家選擇性男女平等...

咁樓主嚟緊會點做

講到有人嫁你咁

咁你放生佢啦

準備揾人埋單
多謝老㩒

高手

又唔係, 不過我身邊D 女性朋友就係咁樣...

咪撚結啦 呢啲女垃撚圾

唔比食咪叫外賣，為上床結婚，都低低地

飯又唔煮 家務唔做 工又唔翻
真係單身好過

條女咩都唔願做
仲要拍得個一年幾 連扮下野都廢事 好可悲

娶完佢要養埋佢老豆老母

講真 樓主屋企有返兩個錢 唔洗要呢d 女
同埋千期唔好比d 女人唔返工
d 女人係屋企無野做就會諗埋d 無聊野 一日到黑話你呢樣果樣 攪攪下就會有精神病 所以真係睇路呀
利申 過來人

真理
但佢唔番工吹佢唔脹
講道理永遠反面， 黑面， 不理人
可以點

尋日食完飯又提起，因為佢仲有半年三十歲生日，叫我諗諗買咩戒指求婚，最好係咩名牌。。英文唔識讀

我話：下，真係結既話，普普通通周大仆，萬零蚊兩萬一套意思下咪算數羅

佢即刻:萬零蚊就嫁比你，你無撚野雅。

我嬲撚到飯都食唔撚落。。。

算尻數，丟低佢搵fd打機對啤

電話都熄撚埋，今朝一開炸爆我電話咁滯

。。屌，fb已轉單身狀態

食緊飯

我有比你屌架.JPG

係唔洗揀呢d女
但樓主唔係用腦/心係碌鳩揀女朋友
有咩下場都係抵撚死

恭喜甩難

分手啦 好惡頂

甩咩難呀 下一個咪又係咁
樓主自己係賤男人咪都同返賤女人一齊

下個搵你？

你做我隻兵都冇資格呀 死開一二邊

A

29歲

知道自己無咩本錢快快手搵你埋左單先

不過之後既野就

真係唔結好過結啦

難聽過粗口

岩岩睇撚完[我的港女老婆]件事

屌，好撚恐怖呀

我唔會步佢後麈

分手喇仲回post

想娶老婆都只係諗住用萬令二萬買對戒指
遲d邊個做你老婆真係慘過食屎
你一路以嚟係到話9你條女 其實自己咪又係自私cheap精
唔好以為自己有翻少少錢就條件好好先得架
你以為所有好條件既女仔任你揀 就係因為你有間屋仔？
會唔會睇得自己太重要
剩係識上連登搵成班廢青打j 我祝你遲d生個女嫁翻著你呢d cheap精

真係分到手？感覺上佢都唔會咁易放棄
你又真係放得低？
如果真係唔夾，結婚都係盞搞
明明結婚都係開心事

幾十萬擺酒仲要十尻幾萬買戒指

我屌你都哂尻氣，都唔撚係正常

做阿四

呢個世界仲有好多有sense嘅女，唔洗擔心，快啲分手，當俾機會佢快啲揾另一個啦

你條女好撚虛榮, 所謂名牌子既鑽戒好多都唔值果口價, 我諗好多男人到求婚時都一定唔會話唔買俾條女, 但都希望條女係真係鐘意隻戒而唔係單係睇牌子, 至少自己鐘意既野會去研究一下啦, 下下都牌子先決真係搏人屌..

巴打條女要買幾錢求婚戒指先滿意？
佢要買咩大牌子咁把炮？Tiffany, Cartier, De beers定van cleef & arpels？

好似t 定d音。但係真係一聽到心都灰哂

講真，我認為結婚的意義係兩個人一齊過日子。

你一下，下下要最豪最威，唔考慮下之後日子點樣行落去。唔係話消費唔起，我自問財經知識唔錯，大姐我呢到洗少一百幾十萬，未來日子個個月多兩皮野洗唔好。

為個一下威威，點解要咁做

香港男人真係垃撚圾

你咪又香港男人生出黎

以tiffany為例，你條女知唔知買一隻卡半到，靚色，高火數，無22萬走唔甩？

可能知，局我

唔係條女點威比其他姊妹睇，佢係全世界最幸福既女人，我老公乜都聽晒我話？
因為唔係洗佢錢嘛，條女將自己的快樂建立在別人的痛苦身上
洗佢自己錢咪肉赤囉

如果你企硬死都唔肯買，咁你條女會點？
上你屋企淋紅油？

今日冇哂反應。兵來將擋羅

條女嬲到全日藍剔你？
咁係咪好事？
條女真係睇錢睇得咁重

我冇搵佢
佢又冇搵我喎

我又肥又柒姐，我唔係on9家ma

佢on9我冇理由陪佢

天下烏鴉一樣黑
每個男人一開始都以為自己女人係特別

但平時邊個搵邊個先？

互搵

咁巴打諗定情人節點氹條女未？
訂左半島+買定99枝玫瑰跪地做show求婚未？

唔理佢喇，等大家好好靜下

呢個post我都睇到有一部分絲打(好似係)價值觀扭曲得好緊要。

好多時係態度問題，屌你嘜撚都唔想做，就係諗[我有比你屌嫁]就分男人半份身家。咁我比錢屌隻雞好撚過啦。

有時嬲在唔係個樣野個樣要求，係要求背後高高在上好似食尻格你個種態度個種閪格。

屌你講真，一百幾十萬搞次婚禮比撚唔起咩，比得起但係咪要係咁既要求格局下比先？！屌我個d都唔撚明,呢種要求下背後既意義代表咩！

一係愚蠢，一係閪。你話我on9咩人搵番咩人，但我依家沿崖勒馬係咪唔撚得先。

屌，其實係講比我同佢d fd聽，因為有好多我同佢朋友已經發現呢個post打黎關心/質問 我。

唔好做壞規矩, 寵壞晒. 男人乃一家之主, 要辦事有男人應有作風. 企硬

呢啲臭西港女飛撚左佢啦
話緊你呀臭西

其實樓主logic冇錯，有錢係可以有多少少要求，但唔代表門面野要下下high class，最緊要用得其所唔好大花筒，食硬你咁嘅鳩格更加唔洗講，莊閒都未識分

lm

佢想推你入墳墓

你揸莊就唔驚佢啦

最後勒唔到馬正契弟

一句到尾
樓主又肥又柒係得幾個臭錢
但又要求老婆樣靚身材正賢良淑德唔貪慕虛榮
講撚左唔好侮辱結婚 結婚係for兩個真心相愛既人
你地個d叫等價交換 一買一賣咋 同叫雞一樣
你叫雞會唔會要求條女識煮飯呀?
人地係交易既都唔係呢樣野而係性
叫雞都咁撚多要求
一係俾d骨氣唔好叫雞囉
搵件性格唔錯同你又夾既豬扒正正經經去相愛拍拖結婚 樣靚大波又性格好就一定冇你份 認命啦

好岩，同埋我唔係自己嘆唔分享

呢下做少d無謂門面野，將來生出黎d錢係比生活得好過d。係想威個一下定比更好教育下一代長遠d?!係威個一下，定係用黎買好d既保險長遠d？！

樓係我個名，但係係呀公留落黎，比我既意義唔係叫我敗撚左佢，係叫我安安樂樂養妻活兒(平安紙真係咁寫),咁等生左仔女先加名有咩問題？！

屌我講呢d道理講撚左十尻幾萬次，又唔叫你捱世界，又唔係委屈你嫁去劏房，我又唔係唔愛你，有邊次你叫到我唔撚係仆出黎，踩油到比差佬追住黎屌都試過。

屌，哂尻氣又好咩都好，要飛上枝頭我祝福你，好行夾唔送

唔該d濕尻姊妹諗諗我想法先好屌尻我。唔好打黎就叫爆我電話。

依家夠骨氣未

邊有咁完美架
就咁睇女方既優勢就係樣，身材
男方就好似身家係優勢
大家都半斤八兩 各求所需
講到自己特別正氣咁

個人認為樓主揾返個同自差唔多有錢既女仔 咁樣更易有真愛
不過預左樣衰
因為有錢又靚女既唔會睇得上樓主

唔係個個都咁嘅，為嫁而嫁就飛鳩佢啦

又好似大陸先有分婚前婚後財產

唔係共性
你依件咪撚制啊

冇得退
全部比哂25.6k
冇影到

成25.6k好肉赤
本身book左去邊到影？

香港人成日去嘅旅行點
非韓國
唔想自爆

未結婚已經開口要加名，擺撚到明為日後分身家鋪路，第一佢貪心自私第二佢信你唔過，間村屋佢$1都冇俾過就想有名，你話夾錢買第二層樓寫兩個人名都冇咁嬲 (雖然喺宜家嘅稅例下聯名係極on9)

仲講明要乜9野名牌鑽戒，宜家你求婚定佢計劃自己被求婚呀

要世紀婚禮更加on9，真正用喺女人自己身上嘅佔好少好少，係人都知豪擺俾豐厚禮金外家係蝕大本，識諗嘅女人都知道用晒你d錢等如用晒佢d錢，女人蠢到唔為老公仔女著想係大忌，此女娶不得

我身為女人，覺得結婚去旅行都算正常。但係諗住生完仔老鳳唔做野，又唔識做家務，好明顯一啲都唔識體諒樓主。如果係咁都真係要懷疑下 你條女係咪真係佢口中所謂嘅 好愛你咯

難怪香港離婚率咁高

睇完咳神caca,同你呢個post更多對婚姻同女人信唔過，由其是香港既法律。

佢老母都打埋比我屌尻我，話咩我係咪想不負責任，唔係男人，少少保障都唔想比條女，話自己個女大把人要，遲d同個醫生相睇

唉。。。已經唔想知唔想理關於呢個女仔既所有野

結婚 唔結就分

條女搵埋老母大你，你唔係向惡勢力低頭呀嘛？
同伯母大大聲講，佢個女咁矜貴，實在受唔起，祝福條女同個醫生相體成功，好行唔送

我收線，唔想講野

明顯女家只係喉住你間屋，冇當你係一家人。

巴打小心伯母聽日又打黎繼續嘈
乜結婚唔係應該心甘情願咁結既咩？
要人逼既仲有咩意思？
宜家變左條女係上司，你係佢下屬，要做隻狗然後逼你交貨比佢
你估前世你欠左佢咩？

我都唔知，成家人打橫黎

同叫雞又有咩分別
佢就擺明想做廢青

既然條女咁現實
我都現實D咁講
BARGAINING POWER一定係你高
怕什麼

星期六訓到一兩點，起身食嘢，再訓，打機，晚出街同班仆街仔返大陸，按邪骨，屌個靚西，再啤酒煙仔睇0345場巴塞隆拿 皇馬
再訓醒星期日再玩
或返香港屋企打機

這就是我們地盤淫獸人生

其實好似唔係個個都係咁
我識唔少都話唔可以嫁左就唔做嘢

佢老母吹姐，突然間走個醫生出黎同佢相睇咩，有個咩老母就會有個咩女，成家都冇個好人，宜家又唔係搞大佢個女個肚有乜負唔負責任，俾佢個女入去住唔收佢租仲唔叫負責任？佢個女又負過咩負責任？負責恰9你就有

原本好地地佢唔太貪心既都可以同你舒服過日子，係要攪屎攪棍破壞大家關係，條女搵埋老母出頭同局你上轎冇分別，就算真係結到婚都會屈你一大筆禮金婚禮上黑口黑面，甚至將來喺你d仔女面前唱衰你，做人做狗自己揀

唔好搵返條女啊
而家擺明佢緊張過你
你有樓洗撚驚搵唔到女咩
企硬d你就成功甩難

巴打自己都講到咁 真係小心睇路

認同
真係唔好俾條女逼得成婚
女家成家人都謀住你層樓
好撚癲
搵醫生咪搵醫生囉
幾多醫生家庭肯接受貪錢新抱

同居但唔結婚
大不了學誠哥細仔

屌，點解可以咁撚無恥，望到啲字都覺得尷尬，如果自己老母係咁樣真係會嬲到喊咗

你搵個廿零歲既 真係未必會睇你有幾多錢 十居其九開心就得 你請下佢食吉野家邊爐佢都會勁開心 但就會痴身 搵個開朗啲既就會多啲話題 但你就要接受佢搵錢唔多 可能10零k咁 即係未必可以財政獨立 你預左要請下佢食飯同睇戲 香港地拍拖好貴 但冇理由野野都留係屋企扑

搵個廿到尾就會想結婚 唔知點解啲女人係覺得要二字頭要嫁 keep得好既三字頭似二字頭 嫁個陣同二字頭有咩分別

結婚之前真係三思

企硬呀巴打

心軟你呢一世就玩完

唔係條條女差唔多
係你揾唔到好女仔姐

想走放唔開感情 而家條女現形自己走
巴打你執到啦 搵個識諗咩叫做一頭家嘅女仔
仲有時間呀

最新消息form共同朋友，我唔想知但人地wa我

個醫生係大陸醫生

膠到我笑撚左出黎

妹妹仔真係無共同話題

依家無搵我了

好明白 同過大六年嘅女人拍拖 拍左一個月多啲就問我幾時結婚 嚇到我心都離一離 個陣我仲未過23

佢只不過係想完成佢結婚大業
要有幾夢幻就有幾夢幻
而家呢個歲數嘅佢 對像係邊個唔重要

故仔咁快完咗

由佢迫我個下已經完九左

呢個女人 不能過世

29歲仲咁任性

898

如果一齊太唔開心 咁仲結婚仲咩 ？？ 睇耐啲先 由得佢鳩叫，但其實你愛唔愛佢？

愛過

麻甩佬就40歲先結啦

當包左隻雞幾年啦...
咁既女要佢都on9...就30...開始老啦...
俾人迫婚..不如搵個25 26迫..好過俾個30老野迫

價值觀根本唔同 格硬黎你仲要對住成世
樓主加油 仲有巴打撐你